泰國國會料今日促哇集拉隆功繼承皇位

【星島日報報道】泰王普密蓬在上月13日去世，泰國國會今日召開特別會議，預料會促請皇儲哇集拉隆功繼承皇位。
根據憲法規定的繼承皇位程序，政府內閣將要求國會促請皇儲繼位；皇儲必須接受邀請，才可成為新一任泰王。據知哇集拉隆功現時身處德國，會在今個星期稍後返回泰國。
泰國在泰王普密蓬去世後，宣布全國守喪一年，哇集拉隆功以悼念父親為由要求推遲登基。外電早前報道，哇集拉隆功會在12月1日登基，但因為泰國仍在哀悼病逝的泰王普密蓬，哇集拉隆功會到明年才接受加冕。

廢柴皇帝

依到有泰國巴打，我想問點睇

我都想知可以有得點睇

想知下想唔想佢做皇帝定是撚但咁囉